有冇全能的連登仔可以解釋到這條古惑的磁能線 :)

是咁的，我有兩個電話叉電器(快、慢)。今早發現個快叉叉唔到電話，於是用個慢叉試吓，叉到喎。咁心諗快叉冇理由會突然壞，於是用條貴 usb 線試吓，又叉到；於是攞原本條叉線(一條 extension 加 usb 線) 分開試吓。原來係 extension 線唔得喎。但如果用慢叉又用得，知唔知點解 extension 線突然快叉用唔到

你個電話同你個叉電器既磁通量改變
導致能量守恆

我之前部機配原裝線又係咁
據聞係叉過第二啲制式唔同嘅線就叉唔到

掉哂佢
買一條新既

全部扔哂佢

pro